Het was een wagen met een paal voor een paar paarden, maar slechts een daarvan werd in de sporen.
Mijn broer zag flauw door het stof dat twee mannen uit iets op een wit brancard en leg het voorzichtig op het gras onder de privet heg.
Een van de mannen kwam naar mijn broer.
"Waar is er water?
", zei hij.
"Hij stervende is snel en zeer dorstig.
Het is de heer Garrick."
"Lord Garrick!"
zei mijn broer; "Chief Justice?"
"Het water?
